其實執到影相個樣同現實唔同有乜意思？

好似現實正常冇可能會有咁既比例
又好似用美圖秀秀咁，唔好話執到蛇精男咁，普通執一執已經同現實有啲出入

佢地老左睇返會唔會以為相入面既自己係真實既自己？
你地見到識既人同相有出入有咩睇法？

影相既原意已經唔係為左紀念一刻，而係美化到一個地步然後show比人睇